連登幾時會好似100毛咁上市

成為亞洲facebook

盈利測試呢?

連登要過好易啦，一人比100連仔都有

上市時市值至少達2億港元。